AirPods 2即將推出！

最近 有AirPods 2 嘅盒相流出，相信好快就會發佈。

之前睇apple發佈會以為唔會出而買咗AirPods 1準備揼心口

張相點睇得出係第二代

流出左幾年都未出

聽住先

藍芽耳筒都試左5，6對

有咩好揼心口
大不了再買過

送粒黃豆...

新聞入面仲有張相，嗰盒上面有盞燈

是咪airdots2

俾錢買過有幾閒？

你有錢，你大曬

舊款唔減 新款加價 有咩好dump春？

又嚟?Apple 今年iPhone 咁玩仲未柒夠? （雖然我都覺得條Gaycook 會係咁

條八婆上左位想唔加價都難

依家marketing班人係Apple渣fit，佢地無心整好產品架，佢就係要捉你心理，等你萬眾期待出AirPods2，佢就係唔出，等你死死氣買AirPods，佢就即出AirPods2，到時就成班沖去買。上面巴打好明顯中哂招

笑死
本身上個星期有人爆料話今年一定會出

然後有人係twitter post 張相

人地都冇講係Airpods 2 , 張圖LED燈又見唔到

講講下就變成張相係Airpods 2

Apple 又重蹈覆徹。

出唔出到都唔會用
其他藍芽耳機仲好